Your app needs to be able to record a car that drives in take the time it has drove in the parking lot, and when it leaves you need to calculate the time it was parked and count how much he needs to pay.

Vajag lai jums ir objekts ParkingLot, tur bus ierobezots vietu skaits, kad masina iebrauks vajag pierakstit numuru un laiku kad ta iebraca(glabat objekta), un kad brauks prom saskaitit cik vinja staveja un cik vinjai ir jasamaksa.

Labi ja var ari:
    
  - parbaudit izmantojot numuru vai masina stav autostavieta
   - nevar ierakstit nepareizo numuru(parbaudit uz latvija numuriem)
   - masinai nevajag prasit naudu ja vinjai ir menesa bilete
   - parbaudit vai kads stav parak ilgu laiku (3 menesus)      